醫療爆煲屍橫遍野

香港人繼續去旅行 yeah

抽水放負都睇下新聞啦p牌仔
周圍都封關點去旅行?

唔啱聽就話人放負
你呀共產黨囉
傻仔